羽毛球，求回答

日本定印尼勁？

係日本定印度

打和！